禿鷹曾話，你收聲啦聰哥你講多錯多呀！

我以前話撚知佢地啦，吿佢暴動啦